香港獨立關稅區是咪即係港獨？

如題

同意，憑咩貿易戰加稅唔加香港，分明港獨

原來美國一早已經支持緊港獨

北京都支持香港獨立關稅區

支持立即取消香港獨立關稅區！

任何支持港獨的勢力必定灰飛煙滅

係

唔小心攞咗50蚊百佳現金卷係咪都應該要交稅
咁樣我會冇飯開㗎